而家入iphone11 64gb 邊度平？

如題

Apple store

大把大舖減價啦

睇完se2
細moon垃圾電
都係比較想入ip11

多過9折？

same 見到個mon唔開胃

有冇優惠過9折？

CSL網上商店 128GB $5999, 得番黑/綠

仲有折？

HKBN $5699

窮撚用Samsung啦